你們覺得香港那30000不知名人物叫警察, 城管, 狗, 還是公安?

無法無天的我覺得似成管多, 不過同城管比應該係城管隻狗

：恥與同名